【雜種訪港】匿名境外來電轟炸 斷金紫荊佔領者通訊

國家主席習近平本月29日至7月1日將訪港，灣仔金紫荊廣場繼兩日前清晨遭黑布包圍後，逾20名自決派下午5時許再次佔領金紫荊雕像，其中爬上雕像的社民連主席吳文遠表示，一眾留守雕像的示威者，晚上不約而同遭匿名來電密集式滋擾。

吳文遠指，現場暫時共有7名示威者遭來電滋擾，接聽後對方自動播放錄音：「呢個係海外嘅來電……」、「（錄音）句說話都未講完，下一個call又入嚟」，情況一直持續，直至示威者熄機。

他又指，匿名來電幾乎每秒打入一次，導致示威者無法與外界通訊，「搞到個電話用都用唔到」。同樣佔領雕像的眾志黃之鋒、羅冠聰，以及社民連梁國雄、黃浩銘等人一同遭殃。

你話啲電話騙案同共產黨有冇關係

唔係話用iphone好安全架咩？